我要道具組

黃大仙遊行在即，一萬個催淚煙是一個乜嘢概念
擺個模型街站，一個紙箱裝幾多個，要用幾多個箱才能夠裝滿一萬粒，疊到有幾高。
過期催淚煙的危險用街板講清講楚比市民知
用過的彈殼，煙殼陳列比市民睇

事實勝於雄辯，唔睇唔會有真相